我覺得係前線比人出賣左「長文注意」

我都唔怕自爆 我係最多狗但人最少既線

覺得我係鬼既當故事睇下就算

個人發夢經歷

冇睇時間，大概七點個陣有三條女過黎話佢地係西邊圍前線

話前線已經達成共識七半走叫我地一齊走

我地線全部人都好一致話要走要留自己決定

總之我地知你地個邊既決定就ok

好感動我條線咁齊心

利申全部都唔識

然後個三條女係度喊我屌

佢地就話要傳話比前線（西邊圍）話叫佢地一齊唔好走

我地都係話去留自己決定

p.s. 其實大家都係前線同啲狗對峙緊佢地淨係話西邊圍係前線

再過多陣又有啲黎自西邊圍既人建議話上yoho打沙田戰

我地全線都同意

之後有位巴打不斷跑幫手傳話辛苦晒

希望有一日除低口罩可以同巴打相認

然後

我地諗住慢慢上去yoho啦

一上見到班上左年紀（我指三十中以上個樣）既冇gear啊叔啊嬸

係度嗌：「唔洗飛入閘呢邊走唔好話元朗走」

我已經心諗仆街

上到yoho冇人，一係全部換晒衫

落翻下面先發現頭先一開始傳話個班人話上yoho等於撤退

呃撚晒啲人走屌

得翻幾十人係下面比人賣撚晒

歡迎相認如果你估到我係邊個

希望其他線可以補埋我唔知既部分

可能我誤解左班人啦

但係

其實前線要撤自己會走
最多係通知你地一聲個邊條線冇左啦

除非有特別行動，唔係就睇人郁先郁

各位以後唔好比人呃左

邊個嗌走就係鬼

Sorry for 1999

自推

推

其實西邊圍後邊工業邨個到6點幾7點好多人叫防暴推緊真唔真 我見搞到一大班人走佬 係見到有防暴但係無推 企哂係到睇住我地自己走黎走去

1930開始撤係咪前線既決定，定係有人放流料？

唔明點解唔走
你覺得你留係到可以打得過班黑警？
你尼班人搞到記者同社工要陪你留你自唔自私
而家班警黑鄉明要做你你都唔走？
唔留力聽日上環再同政府玩過你咩心態？

同意
點為之贏

驚就企後少少，但唔好走。
行軍打仗，一膽二力三功夫。

你仲要道德綁架咁話邊個嗌走就係鬼
我覺得你唔係鬼都係豬隊友囉

有一批女話前線話撤

有仔過黎話去留自決，過黎通知狗推進緊only

今次我前線因為食太多煙退左落黎後面
但係我企咁多次前線 一定唔會咁早撤
7點10分左右就話730撤
不過我都唔舒服 撤左

企後？ 今日講到明話係和理非主場
留守係咩心態
明明聽日上環都有場點解唔留力
我真心覺得勇武係堅冇問題
但勇武係睇時機唔係下下衝出黎就有用架
唔該啦你地衝之前可唔可以諗下後面班記者同社工呀

點解同我地講因為人地線傾好左，所以我地線都要跟住七半撤

咩都係人地前線決定

自己線自己決定好嗎

你過黎通知我地你地狀況就夠

咁大個人自己識執生

唔係驚唔驚
你話我知留黎做咩？

唔代表可以咁樣水人走, 說好的各有各做?
有冇尊重過其他同路人?

你話我知水人走做咩? 點解要用呢啲手段水走自己人?

同政府玩鬥長命
玩游擊先贏
我地次次叫人都有人出次次有犬出就即走我唔信政府玩得過我地
參考番上次變節左既警察係唔知點個插畫家ig po 既野啦

次次都係有班人叫走ga啦

乜嘢和理非主場
每一場都係和理非+勇武一齊打嘅戰役
去留自決
不分化不割蓆

講好左兄弟爬山

自己線自己去留自己決定好冇

水人走尼樣唔係現場答你唔到
各有各做咁人地走你亦唔會留到佢地如果佢地唔想走發現走錯路亦會行番番黎

但我所見既係留守班人水緊社工同記者
你地搞得越夜班記者同社工越危險你過唔過意得去
你答我！

佢有鬼話邊個嗌走邊個係鬼
佢係唔 gur 有人水啲人去 YOHO 假前進真撤退

你就閱讀理解零分

哦 原來冷氣軍師明白了

光復香港 時代革命

佢地職責所在要留, 唔係前線班人迫佢地留, 唔好乘機偷換概念
反之其他人係用手段迫前線D人走, 根本兩回事

我就好公平既

我最後個句有講

但唔係話緊今次件事

我以後唔會理人地話黎自乜乜線決定乜乜

我自己線

我地自己一班巴打決定

岩
以後唔撚再信

推條撚
佢地佈防

我係理和非
1點出4點幾走
次次遊行有出次次唔過9點走

唔係分化，sor 我激動左我亦都嬲得濟冇睇哂篇文抵屌鬧我啦
我暫時見到係今次真係冇留守既需要
但我只係希望有人同我講留守既目的

真係好多散水撚

冇人話過要留守

我地只係唔明點解人地線要撤就要其他線一齊撤

自己線情況自己最清楚

比翻我地自己線決定啦可以嗎

但傳比我地知真係好多謝

但係

當我地唔肯跟就水晒我地散

我地聚埋一齊其實好難

機會越黎越少

兄弟爬山

我交個背比你地

信你地傳令兵和理非

我只係覺得比你地呃左

可能你地係出於好意

但我寧願比啲狗打到散

好過咁樣比你地水到散晒

我唔期望你地陪我地一齊衝

但可唔可以唔好水我地自己兄弟

西鐵依家重有班兄弟水深火熱緊

當我事後孔明

如果冇散到咁多兄弟，唔會咁慘烈

你諗多左啦...佢地都只係打算和理非之後就安全收工，最好就大家快快手走哂就維穩又攞光環

相信係絕大部份前線心聲

老老實實
原本我都諗住前線幾時撤就幾點一齊走
我又係聽到有人話前線決定730一齊撤先決定730走
如果我知前線有講過咁既說話我一定留

聽朋友講 果陣三邊俾狗圍住左 得返右手邊工業邨呢條去路 之後就有人叫散 全部人衝晒去工業邨果邊散

相認
呢條線真係好團結
好多勇敢嘅女仔

今曰好混亂，發夢見到好多人根本唔識路，又見到兩邊都比人夾，大馬路又圍住，無得走

朗平 元朗西鐵 都比人夾。。。。

一定唔係 7點半果陣都仲對峙緊 後面仲有狗休息

冇大台係咁㗎啦
從day1叫咗你哋獨立思考
就算有人放流料都唔驚
因為你哋係獨立思考

定係你哋想要返大台？？

我啲frd 一見啲人話散就拉埋我散屌
對唔住前線咁多位巴絲

up

其實係因為好似今日之前已經話入黑前會走
唔知道有咁多人未走 以為呢個共識黎
今日發夢同朋友都係西邊圍果邊 但係見到大班人好有共識咁走 如果真係賣左前線既話 真係想講句對唔住
因為今日前以為連登既共識係入黑前走..

推返現場post先
散水問題第日再傾

無大台時
自己諗野既時候
要諗埋人地既行動
唔係你唔驚就贏晒
好多時都好似game theory 咁
要考慮埋同伴
支持前線決定 齊上齊落

連登好鬼多軍事次次都話公投又開post 話前線已經決定左幾點走

Push

其實前線有無諗過幾時走？
真心想請教呢樣野，如果無人拉你地走，打算抗爭到幾點？

我唔係好前，中間位到，係有個full gear男仔邊跑邊話730一齊散，我唔知係咪哨兵，跟住後方好多真係730走，我都跟住走，返到屋企睇到live點解前面仲有人，又有人受曬傷，個心好唔舒服，我都想個究竟邊個發起話730散但前線又好似唔知咁

你係咪有鬼佬發酒癲個位？

發夢係南邊前線
根本佢地係想等中間d人慢慢撤
但中間又話留低
搞到兩邊都唔願向後

頭先發夢中線，無聽到話yoho作戰，淨係聽到讓路比前線，所以先退後。
對唔住呀樓主！

呢d pt係要考慮，但唔好水d前線走。
見頭咩料，就講幾多
俾前線做決定

唔係 我係兩次有白車由村出黎個邊

對唔住 我見個個都跑上天橋大聲嗌快啲走 就跟住跑

都係個句

我地冇人打算過夜

亦冇人會想被捕/受傷

但唔好用所謂其他線既決定去操些其他線

更加唔好水自己兄弟

出發點好都係咁講

交翻前線決定

鬼佬發癲個邊好正
全勇武派上齊架撐準備開拖
可惜大馬路唔守要撤
逼住我地要走唔係就被包抄
如果唔係我個邊個廿零個真係頂級勇武派黎
真係同班狗有得打

成日屌柒其他人走
但又俾唔到原因點解人哋要留

大佬，你哋咁樣算點呀？

「你地搞得越夜班記者同社工越危險你過唔過意得去
你答我！」 大家都會獨立思考...社工唔係因為返緊工被迫留...係認同&支持

唉

呢啲都要慢慢進步
今日好多條線 資訊太亂又唔熟地型
所以有啲混亂

巴打

請閱讀全文

唔係屌人撤

係你地條線話傾好撤 冇問題

但同其他線講話因為你地線撤所以其他線都要撤做乜

我個條線基本上80%肯勇武

就咁散晒

有位沙田見過既巴

如果你見到呢個post希望可以同你相認

大家都改進緊，希望和理非，報堅料俾前線得，俾前線決定去定留。

辛苦嗮

不割席，無大台，兄弟爬山，用腦諗野

以後一定屌撚晒嗌咪叫走嘅仆街

和理勇缺一不可， push

通常都係後面傳話上前線講：前線決定x點一齊走 雖然我都唔排除係唔同地方都有前線

走冇問題 的確不宜久留
但訊息傳達真係好撚慢
ps 頭先食曬椒 差啲人踩人 原本喺大堂休息緊
諗返都一頭霧水 完全冇人傳消息

對唔住係因為大馬路果邊 班狗一直推緊
之後又有人話西邊圍班前線話1930退 所以企係後面既人先走
同埋如果大馬路班狗推到上黎 有另一邊既人會俾狗夾
所以先咁多人叫走 但如果知你地前線唔退 一定冇咁多人走!
利申 唔熟路

唔係想引戰
但真心想問你地想留到幾時 次次都係完左有班人上嚟屌人叫人撒
無錯 撒唔撒係現場決定
但點解講左齊上齊落 人地想一齊落你地永遠唔肯 就屌人唔陪你上？
你知唔知人愈少愈危險？ 你唔肯走令陪你既人都無得走
個重點係

你想留到幾時？

咁就要呃人話有共識一齊走？

咪係成班自稱西邊圍前線話1930撤

望一望 屌你gear都唔多件就話上前線？

佢話佢未上gear

Noted and thanks

利申

我唔係代表每一條前線 我只係其中一個村口分叉口既一條線其中一個人

前線要有旗手

咁大個人識自己執生

我地只要知道邊條線散緊

我地線會自己判斷

hit and run得唔得啊

一味叫我地走

話因爲西邊圍線撤緊

我地線都要撤

做乜

包過黎狗都要時間啦

之後大家就信咗sorry

發夢前線第三排
係後面d人傳上黎
有人7點左右跑上黎話7半走
問最前O唔Ok
但後面退 前面唔一齊退就被包

希望大家唔好聽後面嗌

當有人自稱乜乜線黎個陣問多少少

冇大台需要大家清晰思考判斷

夢見個邊完全冇人守冇物資冇遮冇鐵馬
然後隔離安寧路都係一堆防暴封晒

屌巴打我同你個夢好相似
不過點都好不分化 不指責 不捉鬼

咁啦
大家叫走 我相信背後原因都係唔想有手足受傷比人拉
都係出於關心大家嘅行為

但今次元朗真係太多條線
大家又唔熟路 又會擔心入黑有事發生
令到資訊極混亂

今次做得未夠好嘅地方
係大家收到嘅資訊不一
後排以為前排有共識 但原來前排都唔係咁諗

經過今日之後 我地又多一個經驗
就係真係真係要confirm到底前線係咪咁諗
定只係有人揸大聲公講完就等於真係前線手足決定

後排和理非其實真係好想support前線
如果前線話唔走 後排都會願意留低

都係嗰句
不割蓆！！！

今日多謝前線手足頂咗咁多彈